對付強光辦法1

自製反光鏡, 錫紙加紙皮加膠紙,
中間打一拳會唔會好啲?

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

偏光鏡?